屌，信撚左連登仔入sqqq

唉

左一巴

Bull trap

52歲(再破產）

坐穩啦屌 今晚16蚊

sh啦
唔撚洗驚

sh 啦 跌少少就嘈

破左產仲有錢買SQQQ?

呢一次會有幾多人衝入火場

SQQQ拎黎沽空架傻B

跌完啦我衝咗問我點輸

好彩上星期走晒

即場是但搵隻day trade做short仲好啦

做淡慘過做G 聽過未

個個開post 燈
今日反手入左arkk / tqqq

巴打識玩

走到微賺收場感動

右破產

已ching chong 贏個lunch

唔怪得你破產